「裸體到府打掃」新商機 業者打羞恥大膽牌招募清潔員

近年來外國風行「裸體清潔」服務，澳洲、英國皆有公司推出「裸體清潔員」到府服務，每小時要價新台幣2千至3千元，但在工作過程中禁止民眾碰觸清潔員。這項服務也夯到台灣，有業者看準此商機，大舉招募清潔員，該公司向《ETtoday新聞雲》記者透露，目前已有10多人報名應徵。

▲繼澳洲、英國後，台灣也將出現「裸體清潔」打掃服務。（圖／悠禹居家裸體清潔服務提供，請勿隨意翻拍，以免侵權。）

「不一樣的清潔服務，清潔可以羞恥大膽，沒有任何衣物。」斗大的標題映入眼簾，台灣一家清潔公司《悠禹居家裸體清潔服務》近期招募「裸體清潔員」，主打全台首創居家裸體清潔服務，預計10月23日開幕，提供有打掃需求的民眾預約。

該公司官網提到，目前招募女性清潔員，工作內容主要為穿著比基尼或裸體等服裝，到客戶家進行基本居家清潔服務，時薪新台幣2千元。業者也提醒，由於工作內容比較特殊，故時薪非常高，但由於本身非色情行業，因此不提供性服務，應徵者也須年滿18歲。

悠禹居家裸體清潔服務接受《ETtoday新聞雲》記者訪問時提到，目前已有10多位民眾報名應徵，大部分為女性，不過也有男性，男女皆可應徵，民眾可以自行選擇喜愛的清潔員。由於清潔服務中不提供性服務，若顧客出現觸碰、拍照、錄影等行為，將會視情況通知警方處理。

▲該粉絲專頁貼文招募「裸體清潔員」。（圖／翻攝自悠禹居家裸體清潔服務粉絲專頁）

該網站提到，清掃服務主要包含3大項目，分別為「居家清潔」、「燙摺衣服／居家整理」及「 清潔窗戶」，民眾可指定服裝，要裸上半身或是全身裸體皆可。若民眾觸碰清潔員身體，清潔員將會直接離開，付款將不退還，並會聯絡警方，採取法律途徑方式處理。

日前澳洲的裸體清潔服務，在網路掀起熱議，不少網友表示「台灣有我一定捧場」、「規則是不能有碰觸，你要自己打飛機她也不會阻止你」。台灣業者這次看準商機，許多人紛在該則貼文中標註好友「我知道你們家裡需要打掃了」、「掃起來掃起來」。

所

拎部手機影低條姣婆

依家d ip cam咁隱閉

如果台灣有既話，風化案既創意程度同數量一定再創高峰

CLS

結果有好多大媽應徵

工作需求:
3. 顏值,身材,待人態度 良好者佳

除非雇主盲

港女做ed一流，ptgf唔比摸都收緊幾百。
呢d執一次屋收到4位數啦？

等睇新時代女性身體自主，裸體上男人屋企打掃

以